［五大洲］意大利人將武漢肺炎帶到去南美同北非

意大利新型冠狀病毒疫情蔓延至拉丁美洲及北非

#兩岸國際 意大利新型冠狀病毒疫情持續，確診宗數升至323宗，有11人死亡，更有由北向南擴散的趨勢，甚至輸出國外，南美的巴西和北非的阿爾及利亞首次出現病例，患者都與意大利有關。 (2/26/14:19)

全文

南美終於零的突破

巴西

仆街啦

武漢-->意大利
以後變武漢-意大利肺炎?

On9? 武漢係病毒origin
武漢傳比日本韓國又叫武漢-日本肺炎咁？

緊係變意大利肺炎啦

你睇下以後支那人點叫囉

支慰表示冇所謂
反正個名同支那無關係就得啦

叫冇肺炎最好

唔係美國佬製造病毒根本冇事發生

一直俾人笑係歐洲中國人，今次真係做咗歐洲中國人
希望佢哋大步攬過啦，全部野都係中國人搞出黎
冇理由要全世界一齊受罪

巴西Goaaaaaaaaaaaaaaaal

法西斯侵略南半球

唔好咁開心 日本韓國歐洲中東
你估美國可以唔中？

咁樣浪費AC

當年黑死病都係由意大利傳入去

世界盃

意大利vs巴西

我quote返藍絲講既野等大家多啲角度同聲音都要bam?